香港示威者已成警犬恥笑對象

防暴警察昨日（29日）於港島多區驅趕民眾，並四處設下封鎖線。有一對母子詢問警察為何有兩人被帶走，卻遭數名警員大聲喝罵，母女二人受驚掩住雙耳，卻遭防暴警察譏笑「你唔使做呢啲動作喇，我無200分貝，你對耳唔會聾㗎！」。其後母女高呼救命離去，其中一名警員尾隨挑釁道，「大聲啲吖！無人聽到啊，大聲啲吖！」

至晚上8時許，有蒙面警指罵及指嚇巿民「嘻皮笑臉」，惟該警員同袍早已不時在笑，又諷刺巿民「香港未來一代喎，哈！」後來有其他警員拉開該名情緒激動警。

——————————————
點解被恥笑？
因為示威者每次一聽到有狗
就立即雞飛狗走
講就天下無敵
做就.......................

拜託大家唔好再雞飛狗走
甚至只守不攻
反正就算你唔攻
一樣會被告暴動襲警
何不痛痛快快大打一場

如果勇武巴打再唔進攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

我知大家都好恐懼
我亦都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？
點解唔利用我地人多的優勢去趕番班狗入狗屋
反而令到跑得慢既巴絲被捕？

破解恐懼大法

各勇武手足記住
不被捕，不流血
呢類口號係比和理非用架

勇武必須有
不怕被捕
不怕流血
以死相博之心

沒有以上心態
我建議大家放棄做偽勇武
變返做和理非
因為唔想再見到各手足
做一些對黑警毫無威脅的事
但又受傷被捕同被黑警恥笑

心態唔改變，就集中營見

抵俾人笑架wo

岩岩狗記先話冇人笑得出，唔講佢話呢班唔係人

btw 有冇片

認同 全部人沖佢地先驚 進攻是最好防守

殺狗係唯一方法

最後果段我諗起審死官

你叫啦，你叫破喉嚨都冇人救到你嫁啦

結果今日香港發生咗

有乜好笑
我哋都笑班狗濕鳩無自主權
我會多謝手足

魚蛋

反送中

點解咁多post成日講點走先最好
BE WATER都唔係一直咁退
要救手足 要對抗 一定要有盾
唔好剩係用遮陣 唔係啲右一衝黎就跑走
喼 就係最易掩飾既野
左盾右遮

冇野好笑,純粹話你知香港人以咁既心態去反抗極權既話佢地係唔會驚,仲會覺得你地好撚好笑

推

我唔會笑
你慢慢笑

幫手傳 聽日出門口前set哂佢

「出街前必set」「不要被自殺」

另外可以留dna, 信得過先搵佢入面個記者

【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

點解次次狗一黎都要跑走
明明我地咁多人
我好唔甘心
依家大家缺既係盾去對抗

全中

廿隻速龍
就搞掂 你地成百人
唔笑就有鬼啦

因為比不比捕，不流血
呢兩句口號害死

咁真係有班仆街狗唔係鬼

要勇武必須人人練武

好撚尊業

，

係全身裝備有鬼用
見到速龍咪 大係走
企咁前做咩

唔夠膽玩近攻 咪遠攻囉

永遠係企係到 速龍出黎 拉幾廿人

之後上連登開post 檢討

仲有好多人開POST話聽日唔係End Game
保住條命係煲底除罩相擁

二軍相戰未打就放風
笑到仆街

全部都係狗屎

申利 唔係想要大台

只係想講今次冇大堂亦都係我哋嘅弱點

喺現場冇人敢指揮見到啲狗就只可以跑

push useful post

笑班狗係condom咋 比中共用完一定極速掉
就算香港人死撚哂 佢地都會不得好死

自卑閪係咁 要笑人地嚟平衡心理

Bump

咁唔係個個好似班狗咁無人性
仲有應該叫畜生，唔速龍

頂住大家

台

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

push

講真，佢地有槍，而係真係會射你，所以點拆？

邊撚度驚呀對家 笑係佢地 走係自己人

聽日只攻不守

真心，無戰鬥既心，唔好出街，出得黎，真係有危險，無論你係和定勇，要保護自己，齊心協力。

如果成班衝速龍
佢地實驚到瀨屎

屋企人講番嘅真人真事
美領散水嗰日
佢係月台等黨鐵
停咗架裝滿狗嘅車
月台啲人就係咁屌狗
班狗作勢衝出黎打人
全部人即刻靜哂
然後班狗就瘋狂恥笑
之後架車開走咗
班人又屌番狗
唔該大家冇打狗嘅心理準備就唔好provoke班狗
會害死人架

講真
黑警真係猶如神一般存在

烏克蘭死左幾多人先革命成功？

其實我地人多應該對家狗恐懼
每次班速龍係威係勢咁衝出黎
但其實比前線人數小好多
只要擺脫恐懼 10圍1我唔信唔夠抽

係，你冷氣講後面數咪易。

我老實講我每次都好撚淆 我真係垃圾

係集中營就一定可以除罩相擁

沙田分2場？

第2場1點定1:30？

殺

推，一齊進，唔好驚

唔想畀人笑 就聽日出嚟打佢地老母

打仗真係睇邊個唔好彩

，
一

我地笑班狗仲笑得勁啦

要相博就要出油漆……先潑頭盔。封佢視線。
再肉博就五五波

其實已經好大壓力 先以呢d為娛樂

垃圾

事實好殘酷

我懷疑你弱智 人地有槍緊係惡 你試下個個都有槍睇下佢地敢唔敢出聲 on9 咁都好拎出黎講

有閪用咩

琴日金鐘狗屋其實人多過佢，無奈大家突破唔到心理關口，一見到速龍沖就淆底跑，隔離見你一跑，個個都一齊跑，但其實大家都唔跑走，唔會有人比人捉到，人數係班狗既5倍以上

一早都咁講, 班傻仔成日係太子出面送頭好撚威咁樣

Push

監獄風雲發哥最尾一幕 ， 食屎狗咁發癲， 先係最理想狀態 對住班狗，想贏就係要咁既態度

已經試過好多次，畜龍衝，勇武頂，嗚槍，散，真勇武唔驚，之後比人拉。

佢唔嗚槍對頭射已經食得屎

條命呢一步真係好難，我每次睇到啲片都覺好內疚但真係好撚驚，而家仲會有鬼㩒唉

唸起 屯門 2.0
有個十幾歲男仔係巴士站 被拉，有個太太情急 喊左出來，
個警話佢扮野收錢，仲扮佢喊恥笑佢
新聞都有講

推呀 打佢老母

原來尋日有手足喺畜龍腳下救到人

popo俾全城笑

問題而家人唔夠多

我都講左
我都驚
但願所有手足一條心
勇敢上前而不是逃命

封佢地視線先，佢地睇唔到野就會驚
突破左關口，之後就順好多嫁啦！

出現了

得唔到人認同只可以罵人

要攻 一定要

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

敵人都唔當我地係人既時候
我地仲唔大大力咁打落去？

所以咪話如果驚就做返和理非
你有閱讀障礙？

偽勇武太多, 真勇武太少

以死相博

以死相博

以死相博

根本laser對狗就冇威脅

一陣佢地又話你係冷氣軍師 唔係現場唔會理解

10.1唔好係咪都退！該打則打，be water hit & run

睇下邊個笑到最後

明明我地有好多人但唔係個個有gears

笑丫！笑丫！趁有得笑好笑啦

右上角17:29:00開始
幾多人係隔離跑 無人救人
唔恥笑先奇

明日香港是新疆式的戰場，昨日已經是。策略性退卻日。我明白很多香港人被學校和辦公室制度虐待之下，有自毀傾向（thanatos），好想做一點事來做英雄，成為無傷患的受害者更是額外榮譽，但香港人現在玩的根本不是戰鬥而只是纏繞，卻落得終身傷殘甚至被殺被姦，之後無法平反（除非陳雲上台）。你如果是有腦的，就不該跟隨泛民的指揮棒出動。
我知道泛民左膠的論壇會鼓吹香港人出動，所謂盡一點力之類。當世上最勇武的陳雲叫香港人在少女護士被打盲眼之後呼籲大家策略性退卻，只是做和平文宣和展覽，而泛民叫你向戰場前進，就知道世途險惡。
在香港人成全衙差嗜血、無端端送頭自殺的時候，我在開一個新的局。

WARNING: I have this from extremely reliable source that from 27th September until October 1st, Hong Kong will become a quasi police state, with the police being hyper aggressive to any gatherings of people, for whatever reason . Police have been authorised to have a zero tolerance with maximum aggressive policy to anything they don’t like.
The dysfunctional logic that they’re working on is that by October 1st, people will be too scared to come out in large numbers.
Protesters are advised to mass in large numbers for self protection or adopt guerrilla warfare tactics, with clear objectives and escape plans.

冇錯 其實前線好多人肯打
打死班狗

魚革班勇士 冇gear 只係左右手一舊磚

寧化飛灰

要推

我好認同，我地人多駛系驚佢果幾十隻狗？一人揸住碌野向前推 班狗就粒水！

總之黑警死全家
有得笑你班畜生就好快d笑 遲d喊都冇眼淚 我相信一定有一日你地會得到懲罰同制裁 全部落地獄

下次執行完正義問佢喺咪仲笑得出啊

聽日，唔好再叫有狗走啊
要叫，有狗衝啊

都唔明今時今日啲comdom仔仲咁撚寸..聽日各位手足一起打柒班狗

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

啱，講得好

梗係啦，次次都係拎住把遮打人，想痛都難

應承我
要佢地聽日笑唔出

認真，當初成班人夠膽對抗黑警
佢地捉唔到人，反而掉頭走
尋日一見速龍就跑，結果好多手足被拉

班仆街狗真係賤種

垃圾都不如班警狗

推推

畜龍有糊椒彈槍，所以前線一定要有盾
大家重回當日初心

個個咁既心態含得撚啦 回想旺革個時既真勇武真係個個打到飛起

聽日一齊收佢皮

SAD BUT TRUE

其實而家黑警已經仇視全香港人

一係全部攻 咁我地200%贏 一係就全部唔好攻 廢事又比人拉

推。

班狗見到你愈走愈驚，佢就愈心理變態覺得好玩開心，香港人真係抵比人笑，就好似弱肉強食底下既弱者咁

你做第一個好唔好
希望唔好冷氣軍師

尋日太突然，無曬陣法
而且夏慤個場太闊所有手足分得太散

Sad but true

10000000% AGREE

真係 支那狗都笑 佢地咁撚少人 一企腳佢都仆街

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

有幾多個肯衝
抵比人笑

情願佢地掟幾篤屎入去,

錯條閪
咁多次有邊次成功震懾到對家？
印尼第一日就打仗咁啦

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

我發夢最深的經歷係打上環
我地條龍由上環到環球大廈
成萬幾人
但就怕左幾百防暴警

仲有楊屋道之戰
不過可能係第一次遇到水炮車

真我地企後面嘅如果前面一有事我諗大部份都會衝上前幫手
無奈有時未必知前面發生緊咩事 一見到d人跑返向後我地好自然會跟住跑 因為真係會驚架
大家求下你地 聽日唔好再向後跑 係向前衝

唔係無掉過，但好難先會掉中佢塊境，你掉中佢個身佢完全唔會理

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

除左套裝先講啦

大家一定要破心魔
不怕被捕
不怕流血

I

聽日可唔可以唔好見到狗就走

講得岩
班狗一直恥死我地

全民趕狗，全民救人

心態

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

呢個一定要推！
因為事實就係人多 警犬係唔會亂嚟！
衝唔起 可以喺後面支持做和理非
同時 前面都有滅煙組 後面亦都有急救組
大家一定要團結！

請大家聽日有心理準備係要衝
如果你見到狗係驚而唔敢衝既
請你企最後面
我唔信十個人都唔夠一隻畜龍打

送佢地落大灣區慢慢笑

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

恐懼人人都有
但呢一點就係班狗既目的
各位兄弟 聽日一齊加油

呢個真 元朗撚哭堅撚揸刀手足都唔驚 畜龍揸棍反而驚？

咪由得佢地笑
笑到最後係邊個都未知
唔好好似班狗咁短視

衝呀屌你老母

狗痴撚左線
遲下真係開槍亂射

電影都已經教過，係要勇往直前，唔係掉頭跑，由1:22開始睇

抵笑架

但警狗有槍

其實真係要大家一齊衝出去
我相信到時班狗一定嚇到雞咁腳走
而且論人數 我地更加係大優勢

咁又太誇張

人多一亂實得
唔明點解要走
齋向前不停行
人多到貼住行
有槍又點？射到咩？
有棍又點？有空間咩？
個個整裝甘近噴椒咪抹反俾佢羅
唔係死守住係要等對方沖完啦攰啦
成班向前行遮係好有用可防彈慢慢推

每個人都係岳義士 進攻！ 一攻佢地就連人都拉唔到只敢走 唔好驚槍！ 你轉身走都係比佢射 做好防貝！

大家聽日一齊出去殺到佢老母爛臭閪電腦大爆炸

我約定聽日灣仔手足一齊衝！

不分化不譴責
做法不完美有待改善

但最後一句好ON9，邊個話遮可防彈

淨係睇字都已經好撚嬲

有時間比你掟既叫狂暴狗 通常只會放彈
衝尼打人既叫畜龍 通常一出現人就鳥獸散

視死如歸

聽日約實沙田柚一齊衝爆佢老母個處女膜

agger

啱 近幾次發夢都係未見到狗啲人已經跑
其實人多一齊沖 邊邊驚啲

我做前排會淆底
不過最前兩三排夠勇武我就夠膽喺後面抽水

真係抵 所以聽日一定要反抗

佢地以為佢地唔係香港人， 笑死！
如果香港玩完佢唔係唸住支共會留一滴香港人既血統係度啊？
無讀書啲人真係特別蠢，
就好似屈斷HB鉛筆會發出啪一聲一樣理所當然

講真，抵
根本冇人敢郁佢
你有幾單麻包袋肯定佢地嚇到瀨屎

雖然我都係垃圾唔敢做

大家可唔可以應承我
十月一日六區都要有呢個場面
要班狗雞飛狗走
爬返入狗屋

俾個錦囊勇武: 打佢老母!

4個月，輕取1500頭，老實，打畜龍係無可能，佢哋套嘢唔怕你打，用刀都無用。
大家武裝差距太遠，我哋好多假勇武可能打人都未試過，對班受專業訓練恐怖分子，人哋對天開一槍我哋已經嚇走晒

手足。我願意陪你坐10年

一齊衝！！

Sad but true

唯有大家盡力而為

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

無錯

佢地唔會識架啦都唔讀書
中共最興係利用完就dum架啦
死人先係最守到秘密

聽日
1212唔再係後退既訊號
我地一齊向前行
偽勇麻煩除低個豬咀去做哨

其實我每次發夢都只得個外科口罩，但撒既時候見啲上晒gear既仲驚過我

咪睇下佢地笑得幾耐

Sad but true
聽日我地會現場派豬咀

香港人根本任由佢地玩弄

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

望到張gif好想喊 唔該聽日香港人威番次

Diu

武裝恐怖分子

唔撚驚唔撚驚

大家加油

中女唔想分薄細路資源

點解手足雞飛狗走係有原因，而其中係一個係唔知幾時要留幾時要撤，所以出顏色旗區分係最好！

所以我覺得唯有以人多取勝
五個人，每個人負責手腳同頸，點都㩒得住佢掛

尋日50+手足比畜龍咁包差我覺得要比佢地知我地會為佢地奮鬥到底

10.1 前線用旗色通知和理非撤唔撤

唔撚退 全部衝一波唔洗睇旗 你會感受到團結力量

人一驚就跑走

尋日顏色旗已重現

呀！死黑警

呢個post 既人真係夠晒弱智

謝振中:有人假扮警務人員去殺害其他人,而去嫁禍畀警務人員

大家要合作
人多就冇恐懼
一齊衝呀

[和理非唔該同我全面進場]

大家再諗下聽日成六區集會
佢地既狗力都分散唔少
到時一少狗 就係我地殺出重圍既時候
求下大家 聽日往死裏打
光復香港 時代革命！

聽日 聽到真槍聲都要繼續衝至死方休

仲忍佢地?

夾係中間既收唔到前線資訊，好多時有人嗌快啲走，唔係前線走唔到，所以先快走

岩呀
示弱係弱者既表現

一齊突破心理關口

改變心態 主動進攻

聽日見!!!!!!

不要說走，試著說衝好嗎

抵你地比人笑

聽日大家都要勇敢啲

但係篇報道係講嘲笑同侮辱普通市民

問題黑警有真槍

不要問，只投＂沒有＂

推 要救人 要打狗 不被捕！

好唔建議咁講。。。我哋成日迷戀200萬人，其實當中95% 宜家已經覺得就算和平遊行都太危險 唔會在出嚟

呢啲差佬唔應該有後，最好斷子絕孫

上呀

3個月一個黑警都無重傷

但認真，無咁既心仲危險，宜家兵荒馬亂，班暴警係唔會同你講人情，如果人齊但唔團結，真係好危險

革命並不是請客吃飯！係要隨時犧牲救手足，會流血，被捕㗎。純粹撚警嘅，唔好搞咁多嘢。
真係有咁嘅決心先上前，

Posh

真係要全部人都衝...
呢個一直係冇大台的死穴

駁唔到，不過照出

講就兇狠

十月一號最大型占算結果出來了！

手動置頂 - 全民電話無限loop《願榮》！

毅進仔笑人香港下一代

我愛香港 我愛大家

我想分享一個故事

雨革我政治冷感
魚蛋我開始留意
69我覺得100萬行會改變 所以唔需要我去
但當晚我睇完新聞稿嬲爆！咁就第一次走出黎

當時我一黎就做左前線勇武直到宜家
由612 咩裝都冇 7點到場 8點衝去封馬路 歷歷在目 3點嬲到衝去打狗 雖然比狗打返轉頭 遮都同狗打到斷左4把 手都瘀腫 最終成功阻止二讀

當時我都唔知咩叫勇武咩叫和理非 只知道去既人都一股作氣衝 希望阻止二讀 當時豬罩都冇個
唔知點解宜家分勇武同和理非 set左個框框比自己 愈來愈膽小 而家裝備愈好 大家都仲驚？
Set rb？仲記得612大家係用rb推進 而唔係用黎守

7月1大家衝入立法會宣言 振奮人心 亦都係好感動一次

714 第一次成功打傷狗 大家都進步 沙田友係驕傲

721上環攻防戰 擋左4粒子彈 大家都守得好好 不過得個守字 冇人有意思進攻咁 係咪大家都冇左目標？

之後我為左抗爭同屋企人反面搬左出黎直到而家 冇聯絡過 中秋都係同大家過

我參與無數次抗爭 有人問我組唔組隊 不過我係獨行俠 我覺得現場大把手足 唔洗刻意組隊

最心痛係荃灣果次 一群偽勇武出現 唔知係咪冇心理準備？定第一次見水炮車定點？set曬rb之後準備曬武器 第一二排 速龍一衝就散？我見住手足被捉 我救唔到佢 我都差d被捉！

之後我就唔想比班偽前線累 佢地唔進化 唯有我進化
我變成麵包師 係有狗迫近捉手足就掟麵包

我想講呀爸 呀媽點解你唔支持我 令做港豬藍絲
家姐多謝你 經濟援助
女朋友 你雖然唔支持我做衝衝子 但你都冇話我由我去 你脾氣差 成日唔理我 btw我愛你

聽日祝各位武運昌隆

準備左遺書 希望用唔著

他朝一日煲底相見！光復香港 時代革命！

咪撚推人去死啦
你個LOGIC係多人圍就夠, 但你有幾多前線勇武呀?
仲要分散各區, 各區開花, 根本每區都唔夠多人

對家呢?
話就話係3萬隻, 要輪更, 要分區, 一樣少人
但你係咪計漏當中公安武警?
仲未計對家啲架生, 全部都係可以拎黎整散你個陣, 再衝過黎圍你

偶然兩三隻幾隻狗, 你講既就有效可以做, 唔係就根本係送死
實力差咁多下, 教人陣地戰唔閃?

其實真係好唔甘心

求下大家 真係要做呀

多謝巴打

大家戰場見

聽日冇一個手足俾人拉既戰術！

講緊同一樣野

推呀 聽日(十月一號)點都要出黎
唔出黎你哋第時仲有面見死咗嘅義士咩?

我係冇裝和理非 但都照出先

你係咪有閱讀障礙
已經寫明如果怕就做番和理非

如果大家有所行動
不如大叫願榮光歸香港，然後跟隊打波跟住叫，跟住上點睇

人多打
人小退
睇清楚先跑

呀！推進呀！！

勇敢要有打仗既心態
隨時要戰死沙場
要抱住不是你死，就是我亡既信念

啱

好中，我一直都咁諗

唔係要一齊走
係要一齊衝

心態上，唔係話唔可以怕，但都唔使怕到一講起狗就驚到拔足狂奔

聽日見

有盾個啲要帶頭衝
後面火魔法衝前到攻擊範圍就放
掩護前排揸盾既手足
而和理非係後面傳火魔法素材+裝備俾前線

唔可以再怯，怯就輸一世

比人笑定比人拉好
唔好一時意氣，留返條命繼續同共產黨對抗

希望有一日
大家聽到有狗時
唔係雞飛狗走
而係懷著興奮的心情打狗

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

被捕又唔使死架喎，暴動罪都係留案底姐，唔一定要坐監（有緩刑）

最多將來.....

1. 去旅行搞簽証，升學，移民麻煩小小，尤其美國（好諷刺，哈哈）
2. 入唔到中國大陸/澳門境，做野可能麻煩小小
3. Apply政府工麻煩小小
4. Apply 私人公司填表申報有案底，麻煩小小
5. Apply 專業資格，填表申報有案底，麻煩小小
6. 第日唔好彩又犯其他刑事（無論你係有做定俾人屈），本身有案底，又麻煩小小

都係涉及未來既事，眼不見為乾淨，留港消費，冇問題

進攻係最好既防守
如果再唔改變心態同戰術
只有更多手足被捕

黑警死全家唔係口號

油漆術，封視線！

打狗呀
咪退
反正都暴動罪

遇狗 一齊大叫沖

打=暴動
唔打又係暴動

氣勢唔輸得

喂老實講，前線走係前線事，就算你企到最前，而且唔會走，都無資格話會走嘅手足。

建議集中鶳一個，只要有一個岀事。
其他狗就會驚，因為人都係自私，個個都唔想自己係岀事個個。

放長雙眼睇下得戚得幾耐

所有狗隻世世代代不得好死

以後就係咁既生活 大家係咪想要

救人

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

顏料方面，我有個post比大家睇睇

救人時 使用100分武力

【要贏只有呢個終極方法】

【要贏只有呢個終極方法】

幫手推
我地要進攻

俾啲信心 唔好話唔得

因為未有一隻畜牲家屬身亡
利申 未有勇氣

物 資 ！

速龍衝過黎 我地企定唔郁 佢地仲驚啦

退比人拉既機會 會比攻高

只能進不能退

10000%
每次對峙都冇人被捕
但每次1212咁退
畜龍就衝上黎捉人

冇心理準備唔好肯最前

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

而家大家仲拎緊頓器,就知無決心一戰

手足，黑警䞖囂張等於越驚青，蝦女人有能用咩！
幾多勇武打黑警都好，係死數，試問有幾多人聽過槍聲？ 突然有槍聲，退縮乃人之常情。
對家有精良武器裝備，手足呢？
所以，一定要知所進退。
唔係驚，係要保存實力打長久戰，所有人包括黑警都會有落單時候。

認同 聽日要改

-國際戰線優質文宣-

【香港反修例運動時序記錄（英文）】

包含幾個月嚟重要事件同影片集合、分類，黑警暴行一目了然
FB / Twitter / Reddit 立即分享
多你一個好多！

有冇口號可能幫助向前推？

黑警
填命

推呀！

聽日復仇行動

Push呢個

完全認同

還以顏色，佢以後都笑唔出

仲唔夠多？咁撚多人係後面

聽日目標係綁起一兩隻狗遊街示眾

Pish

究竟幾時見到d狗跑先會識得一齊向前圍返佢

香港人真係好廢

講得啱

警世post，多謝巴打提醒！

20隻速龍衝散幾百人
點唔笑

真！偽勇武上前線害人害己

心魔，個個唔怕受傷，最怕被拉

Rmb tmr not end game
But what u said is absolutely right!!

其實無覺悟的話真係做反和理非好啲
唔好害左真勇武為左保護你而被捉

佢哋有子彈手槍，向天開槍都已經好大阻嚇力，唔知點拆

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

叫美帝俾幾把左撚、幾粒菠蘿黎先啦

我相信大部分和理非都係不怕流血只怕被捕
因為流血係一時（唔計射眼嗰啲），被捕就一世（個底花咗，兼可能失去自由）

推 推 推

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

咁係真係好笑丫嘛
成班廢j做到啲咩

「不要被仇恨支配自己」仲有下一句，唔係叫我地企係度任人砌，其他人拎起個電話影完，譴責完，咀咒完佢地會俾天收就得。
要知道下一句係「在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」同班狗仔鬥，搵佢地最弱既一點，鬥智就得。

推!!!!
好文分享:

「其實如果人人和理非，根本就唔需要勇武」

ig：begoldenyung

依句野有少少詭辯嘅感覺，因為個個都係和理非就自然無勇武派，但我想講嘅係另一樣野。

你身邊有無和理非係咁樣？「哎呀班衝衝子唔好出去啦」、「其實你衝擊又有乜用呢？」、「勇武嘅暴力只會換嚟更大嘅暴力」等等，以超脫嘅高人嘴臉同你講勇武嗰套行唔通，但你問佢有乜高見又講唔出。fine，今時今日要諗條橋出嚟係難，但你問佢有無實行人地提出嘅和理非抗爭，即係㩒港幣、換美金（兩種操作嚟）、轉mpf、罷買、罷食、文宣、聯署、貼連儂牆、唔用八達通、罷搭黨鐵⋯⋯排除佢唔知嘅可能性，好多時都係話，無喎。

我都遊行咗啦，組咗人鏈啦，咪夠咯，其他野有人做架啦。又或者懷疑個行動嘅實質用處。又或者某啲行動超越咗個人底線（？）然後除咗遊下行打下卡等人地問起都可以答自己出咗力唔使咁樣衰，就沒有然後了。我咁講唔係地圖炮噴所有和理非，而係特別一個品種。

我想話，就係個個都等其他人做，最後有好多都唔做。個行動嘅成效，唔夠多人做撚見到成效咩？夠多人成效係點，你睇下抵制美心，佢唔夠一個星期就跪了。香港人好得意，明知遊行成效係零政府唔撚會理你（排除向美國表達訴求嗰次），但對「有可能」成功嘅其他抗爭模式又好抗拒。一邊係零，一邊只要多人可以大於零，偏偏個個都鍾意做零仔遊行，但政府200萬人唔理，3個月都唔理，你700萬人行3年佢都唔會理。

如果係乜都唔做，但由得勇武手足點做嘅，無問題。不過有一堆人，會成日話好心痛勇武手足、叫佢地唔好再出去、停一停、無用架、唔好啦、有咩用啫、有咩意思，心痛？心痛唔係口講下就算，你唔想勇武手足犧牲，唔該你做齊和理非嘅相應行動。

知唔知比人拉咗嘅手足要面對乜野？打到內傷骨折被人輪姦除衫搜身侮辱車輪圍毆甚至無埋條命，之後再要面對刑罰，生理心理嘅折磨有幾大？你心痛，可以。但你乜都唔做，遊完行當自己已經係逆權公民，仲學人話心痛，係偽善。

和理非嘅行動同抗爭將會係依家抗爭疲憊走下波嘅出路，因為仲有好多好多變化同模式。然而勇武模式除咗戰陣改變、攻擊點改變之外，模式都只係武力衝突。勇武派無意識中喺度試緊衝擊邊個地方先係政府真春袋，但街頭衝過、狗屋衝過、中聯辦衝過、立法會衝過，其實每次轉攻另一種地方，大家都係抱住試下嘅心態。可能衝咗狗屋警察識驚、可能衝咗立法會政府會讓步、可能衝咗中聯辦政府會讓步⋯⋯但時至今日，大家心入面唔多唔少都知道，其實你衝乜野都係無用。

所以無野可衝嘅情況之下，抗爭運動進入瓶頸位。依個時候先係和理非全面進軍嘅時候，贏唔贏到就睇依下，用「有實際威脅模式」抗爭嘅和理非到底多定少。我好奇怪，點解「標誌性模式」可以咁多人，100萬、200萬遊行，香港人鏈，係好壯觀，係好靚，亦都需要有，但佢無實質威脅性。相反最安全嘅抗爭，人人都可以喺日常生活同屋企做嘅抗爭，點解一直效果都未見顯著？效果唔明顯嘅原因只有一個，就係唔夠多人做。200萬人遊行，竟然搵唔到20萬人一齊出手？就係因為日常抗爭無「標誌性」亦無壯觀嘅畫面。另外就係嗰200萬人，有190萬人係志在「發聲」，唔係「抗爭」。發聲講句野好容易，抗爭要一大班人持之以恆難到癲。最衰仲有一種我唔做都有人做嘅心態作祟，個個都想自己係英雄，但當個個都可以做英雄嘅時候，人類又選擇做凡人。

其實你覺得一星期一次遊行攰，點解唔喺生活中抗爭？

香港人要有一個強烈嘅心態轉變，就係將抗爭納入日常，做唔到依點，香港必輸。人喺群體之中係會容易做好多平時唔會做嘅行為，但我地嘅生活總唔會永遠拖多200萬人出街。認真，200萬人一齊剪八達通，係易過你一個人日日唔用八達通。200萬人一齊拎稅單上街靜坐唔交稅，係易過你一個人唔交。人一無群體旁住就怯就驚，但依家已經到咗要將坑爭融入生活每一步嘅階段，而我地做每一步嘅時候身邊係未必有同路人。所以講到尾，係你有無勇氣同覺悟令生活變成抗爭嘅一部分。話勇武無用但依家仲食緊吉野家嗰啲，我話緊你。

當然吉野家只係例子，食唔食對個政權無威脅，但係講緊個覺悟嘅問題。如果連罷食藍絲餐廳都做唔到，談何其他抗爭？當每個人生活都係抗爭嘅一環嗰陣，請問黑警點捉？但又係咪嗰200萬香港人都有依個覺悟呢？

和理非之後要入陣，需要三大部分，只要實踐得到，實踐得好，不出個半月即見成效。其一係標誌性抗爭模式，依方面已經發展得好成熟。遊行、人鏈、連儂牆、eye4hk挑戰、集體道歉、商場唱歌，但要記住，係。無。實。際。威。脅！佢嘅作用係吸引國際眼球，增強士氣。士氣一上，可喺標誌性活動同日或一兩日後，進行「標誌性威脅模式」，即似之前集體提款、和你非塞爆機場，目的係要令威脅模式有宣傳效應，呼籲更多巿民去做，但依個模式好明顯缺乏例子，需要更多元化嘅集體行動。第三就係最關鍵嘅「日常威脅模式」，將要實行嘅抗爭融入生活。第三步最難，需要廣泛嘅人民抗爭心態覺醒，所以目前應該集中第二種標誌性威脅模式，喺依方面增加多元化嘅抗爭方法，再慢慢過渡去第三種（我個人幾悲觀，覺得過渡唔到，所以香港會輸，但我唔想，先會寫依篇文，希望係星星之火）。 打仗模式需要更改，尤其係目前勇武疲憊，香港人再點講唔好慣唔好慣，但聽到開槍又自動會覺得係最低消費嘅時候，和理非需要大幅度蛻變，唔係運動一定失敗收場。相比走去捐錢，唔係話捐錢無用，不過我覺得如果和理非再進化，勇武手足比起收錢更加開心。

唔該廣傳，和理非唔進化，輸撚硬。

Up

低學歷 打班 高學歷知識分子 香港幾咁荒謬

葱

成地磚又人多，衝埋黎就掟，魚蛋果陣點掟，依家退步咁多

聽日有冇可能係我地唔撚比狗走？

加油呀！各位手足

你用人數去比根本就 荒謬

德國集中營 一個軍人用一枝槍就控制幾百人
維吾爾族 一樣
南韓一樣

打撚死啲狗

衝阿

聽日1212推呀

我真係唔明果班人咩玩法，又想叫人出去， 又話唔係end game

祝各位巴打 今日武運亨通

推到俾多啲人睇 第一頁張gif係聽日應該做既野 當然唔係尻沖

香港警察係香港社會最不事生產嘅職業，衰過將納稅人金錢倒落海，就連一個清潔工、揸車佬，都比香港警察有貢獻。

推爆佢 屌佢老母

母女定母子？

幫推
有速龍 一齊衝 大家可唔可以幫幫手 share呢張gif 賀佢老母！

左膠：咪打啦，玩下落下中共面就算

人要多

幫推
新口號！有速龍 一齊衝 大家可唔可以幫幫手 share呢張gif 賀佢老母！

人多咪催淚彈 水炮車囉 用下腦啦 你估人地真係淨係得棍咩 武力永遠唔夠班狗打 因為你冇武裝 你以為人多就贏咩 咪撚鼓吹手足送頭tim ar 根本我地做既係要keep住引起國際關注 美國個人權法係好大既勝利 只要繼續爭取就得

其實道理大家一早都明
係突破唔到心理關口 唉

咁即係話 要起對峙嘅時候 忽然間有人帶頭大嗌向前衝

冇接受過訓練 冇辦法抑制逃跑嘅本能啟動

be water 就係夠打果時就打殘佢

唔夠打先走

一尾識走叫咩be water 叫be sheep 啦

恐懼

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

美國佬都落場！大家認為自己應該點做！

推 加油 我愛所有發夢者

學術問下
膠袋加水打個交叉結 綁條繩 拋物線扔得遠唔遠

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

見到速龍就衝

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔壁用箭，以武止暴，

已經屌到口臭
除咗欺善怕惡
人多蝦人少打廢老之外
無言以對

利申我今日安全返到屋企係我好彩
休息時叫人唔好再雞飛走狗
反而被人圍
差D被私了
以後戰場上應該見唔到我
被黑警拉心甘情願
被所謂同路人害！不了